白宮高層官員表示，解放軍正在香港邊界附近集結

白宮高層官員表示，解放軍正在香港邊界附近集結

親，這邊

係就快, 唔好等下個禮拜

歡迎共軍來港

#曲

仲有需要出咩？你話出黎鎮壓班差佬仲合理d

不來就是烏龜 亲

本身都有一堆係香港啦 怕毛

快嚟啦
駛唔駛幫佢登聲明呀

黎打救香港

我帶路

真係陰公
做咩都俾美國佬衞星睇穿哂

陳健波收成期

So? 駛唔駛WhatsApp佢

快撚d啦 講撚夠未呀

出未

使撚集結咩
香港不嬲有老解